你會唔會介意條女以前做過雞/PTGF？

如果你認識咗個女仔一排，發覺大家都好match，大家都視大家可以長遠發展，但佢坦白同你講佢以前做過雞/PTGF，比好多人屌過(有套)，但收山咗好幾年已經重返正途，又驗過無病，應承以後都唔會再做，你仲會唔會唔介意佢嘅過去同佢一齊？
(投票可將版本變成男都得)

真心鍾意就唔介意女仔(或男仔)以前做過雞/鴨/PTGF：正評
唔會考慮同做過雞/鴨/PTGF嘅男女一齊：負評

如果真係唔會再做 我覺得可以接受

係，加上可以一齊再驗有無病

唔介意，叫佢出返嚟做雞養自己

好撚介意

做雞起碼係為錢，唔係同人有真感情

做sp/第三者仲賤格

起碼佢肯坦白，坦誠說出佢自己的過去

真係愛佢就接受佢過去

同意

係呀 俾人屌過就係雞黎
金鐘m記連登仔.jpg

一日_____，終身______

（1分）

送分題

事實上收咗山嘅雞都未必會考慮搵連登仔埋單

比好多人屌過已經唔得啦，就算依加話唔介意，但將來諗番起條女比油頭毒撚或者呀叔呀伯屌過都咪話唔介意

過去咗就算啦

搵左你去埋單

完全唔介意

真係唔介意咩？
心入面始終都有條刺既 話哂同咁多人訓過 唔好自欺欺人

幫人埋單人地當你傻仔咋

如果樓主係
一米六油頭毒撚 / 坐過監 / 有性病
大家人生有缺陷,當打個和 > 唔洗太 介意大家過去

根本就唔係有冇病既問題

唔介意
但係唔會係我女朋友

鍾意玩人獸交
雞都好受

自動去驗算有良心

有女都偷笑啦
介意

做過好易出番黎做

做咩要幫d臭雞埋單 除非佢係有原因先去做雞

做每樣嘢都有後果要承擔

唔好喊住話後悔 話自己唔識諗
無機會架
價值觀扭曲 愛多一秒都心寒

每個人做一樣嘢都經過思考然後行動
佢做得雞，即係佢曾經大部分時間
都覺得做雞蛋接客係無問題
先去做

做過就證明佢價值觀已經扭曲到
似禽獸 似唔識思考既動物
唔好同我講任何廢話

記仇係你自己辛苦

⋯⋯ 喂樓主你好似本身都有立場
唔通你就係ptgf

小朋友

江山易改

條女本身貪錢，錢可以買到佢任何嘢，呢啲女人只會諗自己利益。

你今日溝得佢掂，將來呢？

利申：朋友經歷

無人記仇喎
只係條女低賤無恥，係事實
就算有上帝，佢都抹殺唔到條女係低賤無恥呢個事實
逃避現實先係最辛苦啊 因為終有一日要面對

真係唔介意？
你驚唔驚屋企人親戚朋友有人發現你女朋友/老婆以前係做雞講足你一世閒話
你同佢扑野時會唔會諗佢同你玩既招式係咪都同過唔少男人試過
同佢出街有男人過黎打朝呼你會唔會諗個男人係唔係佢以前既恩客
口講唔介意好易 要真係做得到係好難

一街襟兄弟

最怕係 兩個人 拖住手出街

然後見到以前D 客人 (大部份都係 阿叔, 肥佬)
然後 對住你條女淫笑, 再對住你恥笑

你條女不知所措,左閃右避
而你就唔知發生咩事, 以為條女唔舒服

唔係，只係覺得每個人都有過去

一邊話人係雞 但係連雞都冇份屌

其實問題不在佢有無病，俾人插過幾多次果d

而係心態，佢做得一次，知有呢種方式揾錢，將來一有野要錢用，第一時間都諗到呢樣

平常人因道德問題會好難過呢關，佢會一野就過到，因為已經做過

樓主你自己都心中有數啦

拍散拖佢又無性病既咪ok

不過最多三個月貨仔

佢有錢我唔介意

身邊嘅親朋戚友分分鐘都有幫襯過 然後結婚就笑笑口咁恭喜你

樓主老豆都係客

一條比幾千蚊可以任屌
人地當玩物既肉便器
點可能當到佢老婆咁錫
點過到呢個心理關口

你仲問乜撚
Ban晒話介意既回覆

d女就係知道去做sp/ptgf d男既都唔介意
覺得只要帶套冇性病就即係冇代價
做完雞都會有人要

何樂而不為

毒撚俾人介意就真

好奇問下
如果佢做雞唔係為左買名牌買虛榮
而真係要還債 如果唔做雞就好似d人咁跳樓都唔掂
還完冇再做 係咪都冇可能接受？

如果有日喺街 或者出嚟食飯 你啲朋友 或者老細同事 曾經叫過你女朋友 威脅你女朋友開多次房 如果唔係爆哂啲野出去 你會點面對先？
做得ptgf 本身性格都唔方好得去邊 我眼見都係貪錢 利用自己身邊嘅人同事去掩飾自己做唔道德嘅事去賺錢

沉緊隻大陸雞，佢性格ok，我又中意佢

佢塊閪鏤金咩，做雞可以還到既債都唔大得去邊啦

人誰無過，真心鍾意的話，唔介意

連登仔真係搞笑
av女優就可以做過雞就唔可以
其實有咩分別
咪一樣係千人斬萬人斬

筆債要幾大先要趕住去賣身賺？ 一單有幾萬？雞同ptgf 唔會開到咁嘅價 明星雞除外
講到尾都係價值觀問題

你自己諗下第時生小朋友 佢老母做過雞佢會點諗
你係咪想為一時鳩痕害左你小朋友？

唔識破產？

丁同結婚係2件事

做sp頂瓜瓜啦。
又唔係過人世，你咪一樣屌過雞

做過SP/玩過ONS 都可以當你未搵到真愛
做過雞/PTGF...巴打你要赤貧完全冇父幹先好接手
而家好興結左幾年婚"感情差"分你一半身家走人

唔可以比佢地做雞無代價

接受到既 但要了解多d佢而家心態先

如果雙方講到太白似到最後會變成密友多過情侶

我諗睇一個個人既~有d會想一開始就坦白，唔想隱瞞一世

唔介意
想埋單🚬🚬

做雞都唔介意
難怪咁多港女去做雞

中出左先再飛左佢